想問有冇前晚冇反應『被醉酒』果個手足消息

想知佢最後點
即係比黑狗拖住行成段路
然後搞好耐先比first aider做cpr
最後冇哂反應黑警就係話佢醉酒果口

因為琴晚有巴打post tg gp講天水圍有個墮樓既人都係紅衫黑褲
好擔心係果個手足黎

現場記者係話佢中胡椒球
肯定唔係醉酒

求炒車

推

仲有位記者不省人事
唔知有無事

或者有冇人cap到當時片段既畫面
係相對較清 可以望到個樣既
起碼可以睇下有冇人識佢

係 有個女記者又係冇反應
點解好似冇哂佢地消息咁

Push

唔該巴打

唔知救護車最後送左去邊
同記者有冇跟進

去咗油麻地嗰間
走嘅時候見到連登仔講嗰個救護車編號

push

唔該巴打
希望佢冇事